香港人跟住可以做啲咩？

作者：史兄

What next for Hong Kongers:

（1） 遊行人數已經見頂（註）
我無法證明，但感覺人數去到盡頭。呢兩星期遊行叫做有些少成果，但麻煩民陣唔好再舉辦「以政總為目的地」嘅遊行。

一股作氣，再而衰，三而竭。

留返啲力71，OK?

（2）預備去包圍禮賓府或特首辦
原來好多人唔知，其實林鄭月娥係去特首辦返工，返工嘅地方唔係有個窿嗰座門常開，而係門常開其中一隻腳、一楝幾層高大樓（面向解放軍嗰邊）。

你要解決林鄭，等呢個工作狂無得做嘢就得。呢啲典型五六十後，一放假就會覺得自己存在感薄弱，自我懷疑生存價值。如果圍到佢無得返工，或者嘈到佢無法專心做嘢，咁會有效好多。

遊行都得，但去禮賓府或特首辦，仲要平日做，OK?

（3）癱瘓政府總部

嗱，政府總部就真係門常開咧。門常開，即係公民廣場後面嗰楝、有個窿嘅高樓。話就話而家科技發達，喺屋企都做到嘢，但你叫啲特區精英拎住部電腦，喺屋企無秘書、無下屬、無車坐、無得當面開會、無文件hardcopy嘅情況下做嘢，效率肯定勁差。上星期政總有幾日冇開，啲人唔使返工，停多幾日，邊有辦法預備文件上立法會呢？

唔遊行，直接包圍，以癱瘓政府，OK?

________

【註：

二百萬人等同全港人口七百五十萬嘅25%，
扣除六十萬喺周末依然要返工嘅零售、住宿同飲食(2017數字)，假設當中有6/7嘅人今日要返工，即扣五十萬；
再扣八十歲以上嘅三十八萬（假設太老行，大部份未能參加）；
再扣二十三萬流動居民（呢班人唔係成日喺香港）
再扣平均每日有二十五萬人出境（當佢哋留喺外地一晚，今日唔喺香港），
即七百五十萬，扣淨六百一十四萬，
二百萬等於呢個可遊行人口（六百一十四萬）嘅30%】

《重申四點要求》

八婆，Your so-called "apology" is noted but not accepted.

重申以下要求：

1. 必須立刻宣布撤回送中法。不接受「暫緩」。

2. 直播向市民致歉。唔·准·扮·慘·流·眼·淚。你出份爛鬼回應，仲要由個發言人代你道歉，嘩，好撚有誠意啊。

3. 宣布獨立調查委員會，調查612事件。以徹查黑警有否使用不合理及過份武力為重點，委任本地大法官為主席，並委任一名普通法下的非本地法官為委員。收皮啦黑警！

4. 否定612為暴動，並委任獨立人士考慮訴訟問題（非由律政司團隊負責—律政司有份參與送中法草議，有潛在利益衝突）；若被捕人士被判罪，政府必須考慮赦免相關人士。（香港無大赦，特首唔能夠直接話唔告某某人；只能赦免，即有人被判刑事後免佢條罪）

5. 宣布以上四點後，請送一份最大嘅禮物畀香港人：擇日辭職。今日有兩球香港人想你辭，民心所向啊。不過，我覺得你能做到1-4，畀你做多三年跛腳鴨特首又如何？你已是共產黨嘅負資產，建制派比任何泛民人士更想你落台啊；陳智思、李慧琼，有機會提早五年入閘，今晚開心到瞓唔著啊。

幾個月超英趕董，果然「好打得」。

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

打完卡呃完like返屋企瞓覺覺

[重要必睇]如何防止今次抗爭變成雨傘2.0, 魚革2.0

法國黃背心運動的 8 堂課

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。
259
3
#2
貧窮富戶
•
21 分鐘前
唔需要武力清場
釋出善意
阻路責任就係我哋
最後去返佔中末期

野餐好多地方

法國黃背心運動的 8 堂課

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。

pish